「國民老婆」新垣結衣終結單身？他曝是音樂人：一定會結婚

日本女星新垣結衣是很多人心中女神代表，她近年憑夯劇《逃跑雖可恥但有用》中新自然不做作的演出，人氣再度飆升，被譽為日本國民老婆、國民初戀等美名。在另一位女神石原聰美宣布嫁人後，大家也關心起新垣結衣的終身大事，近日就有知名算命師指出，男方將是音樂人。

據日媒報導，有雜誌邀請某知名算命師為新垣結衣卜卦何時出嫁、對象是怎樣的人，結果該算命師鐵口直斷新垣結衣一定會結婚，且還是圈內的音樂人，對方還擁有一個自己組成的樂團。如此詳細的設定，也在網上引起一陣議論，紛紛猜測有哪位符合條件、且跟新垣結衣年齡相當的男星。

就有粉絲跳出來表示，算命師所說的人，跟新垣結衣合作《逃跑雖可恥但有用》中的搭擋星野源背景一模一樣，「星野劇中是一名歌手，擁有自己的影像製作團隊」，認為如果真的如算命師所推斷，他也相信新垣結衣將會終結單身。

此外，由於石原聰美發出婚訊的那天，正好發生東京證券交易所系統故障，全天暫停交易，是歷來最嚴重停擺事件。有日本網友就整理過去日本藝人宣布婚訊後，對股市的衝擊影響，包括當年「北川景子結婚，日股跌了479點」、「堀北真希結婚，日股跌了895點」等。就有人幽默表示，要是國民老婆新垣結衣宣布結婚，恐怕導致「東京證券交易所倒閉」、「全球市場同時破壞」。

▲日本女星新垣結衣是很多粉絲心中女神。（圖／翻攝自新垣結衣IG）

▲新垣結衣的終身大事成為熱門話題。 （圖／翻攝自新垣結衣IG）

▲算命師鐵口直斷新垣結衣一定會結婚。 （圖／翻攝自新垣結衣IG）

結衣已經那個了唷~

個處無啦

年紀都大啦，結婚差唔多

即係已經俾星野源開發哂

扑嘢叫到隔籬單位都聽到

同我結唔好意思呀真無

美女與野獸

呀錦咩都玩過晒 星野源再食

牙韡無了

結衣bb

屌你 算命佬都算？

星狗

又食又拎